Superorganism - 2017出品音樂LSD

Superorganism共有八位成員，主唱係剛剛18歲既日本妹Orono（右上2），鍵琴手Emily（左上2），結他手Harry（左下2），鼓手Tucan（左下1），整迷幻MV既Robert Strange（左上1），剩返兩位女仔Ruby、B，同韓仔Soul就係和音同伴舞。初時知道有韓日隊員，以為Soul係日本人，Orono係韓國人…

Emily、Harry、Tucan為隊中創作主力，同Robert Strange之前係indie band The Eversons既成員。

Orono本來係美國讀緊高中，睇睇下Utube聽到The Eversons，之後隊band去左日本表演，Orono睇完Show同佢地做左朋友。無幾耐發現Orono識唱歌，就搵佢錄左首Demo擺上網，就係後來既《Something For Your M.I.N.D.》，首歌一炮而紅，仲比Fifa 18擺左入OST

第一次聽係比Orono灰暗絕望既聲線吸引，然後愛上左玩味重、無套路但好完整既編曲，再睇埋KEXP Live Performance，Ruby、B、Soul既舞蹈配合，就感受到「Superorganism」中，由多個「個體」組合而成既強大感染力。

Superorganism - Full Performance (Live on KEXP)

另一樣引起話題既，就係佢地既MV，口味重，評價兩極化
MV主角有Hologram Orono，外星如來佛Soul，蝦，海豚…

有人話佢地MV好似食左LSD見到既野，但佢地官方網頁有隻網頁遊戲，更加迷幻…

Superorganism特色唔單止係歌曲上，而係整體表演帶比觀眾既體驗，係水池邊拍打池水做伴奏，甚至咬蘋果、開汽水蓋，都係一場音樂表演中有作用

想買碟可以係官方網站買，暫時有《SOMETHING FOR YOUR M.I.N.D.》 單曲黑膠，《SUPERORGANISM》同名專輯CD同黑膠。

Lm

Everybody wants to be famous

估唔到呢隊野都有人討論
一開始以為係meme嚟

無咩人討論

Orono is a japanese hologram

Your mom is a Japanese hologram

Hi

原樂隊The Eversons既單曲Emily

喺 MTV 一聽完 Everybody wants to be famous 就即上咗 iTunes Download

有人喇有人喇

唔知幾時有機會嚟香港

個 vocal 冇咩表情, 好正

愈來愈鍾意佢

仲未有份
台北一月有 諗緊飛唔飛去睇